挑戰危機撚！泰國4月擬推免簽吸陸客救觀光

泰國曼谷郵報報導，觀光官員再次提議提供中國大陸公民免簽證入境，作為振興觀光業計畫的一部分。觀光和體育部長皮帕（Phiphat Ratchakitprakarn）表示，本月1日至9日間國際旅客人次比去年同期降低43.4%，其中陸客人數暴跌86.6%。

皮帕表示，大陸觀光客人數本月很可能下降90%，但如果有效遏制疫情，且大陸政府若能在3月底前解除旅遊禁令，陸客很可能會在4月潑水節期間回流。他也說，對中國大陸和印度2個觀光業主要市場推行的免簽政策，是紓解機場旅客擁擠狀況的必要措施。

皮帕說：「我們打算在4月重新提交免簽政策給內閣，因為泰國落地簽證2000泰銖免除方案將在4月30日結束，但前提是中國當局必須先控制疫情。」

泰國政府睇唔起隻病
乜都唔封唔搞，咁耐都感染唔到100人係廢啲嘅

花式自殺

日本同泰國係咪好耐未試過有瘟疫

想滅國?

搶住黎吸毒

唔係想讚支那
但而家除左美國個個國家都好似唔賺人民幣就會滅國
可想而知中共用錢滲透搞到全世界中哂毒咁
好鬼恐怖

祝泰國好運

多大陸人得咁緊要我以為大陸人去係唔使簽證添

人多
印度啲人有錢啲一樣屈機
你睇佢地幾下散手就搶左YouTube 最多subscribe 嘅channel
如果中國人玩YouTube 就災難
下下幾億view
成個生態都會改變
可能西人都會講普通話

果然係傻閪國家

要錢唔要命

滅國數目+1

因為收買在機構入邊的個人好易 個政府或機構 攪round左 對個人完全無影響 條友收夠水幾年就走

例子 tvb atv 你攪到佢執粒 入面做野既人完全無所謂

吸曬d支那客就岩啦，千奇唔好來香港

撩鬼攞命

日本同新加坡又多一個對手

加了人民幣

其實係咪佢地政府計過武漢肺炎死2%
但係窮就死20%
所以……

有機會

人地醫生醫療系統勁過香港好多

美國 台灣 :

真係無得救
而家疾情仲未受控，大約又多人染咗
仲比大陸客去，真係痴晒線

祝你大家好運
係一定要鬥咩
有詛咒咩
麻芝拎Jer

泰國棍館
第一棒！

支那人去晒冬蔭功，咪撚去日本

是什麼這麼美味

又話信佛
貪錢到

泰山軍政府唔意外

所有官都係睇錢

仲會理人民

其實腦係咪真係咁難用？

差不多，落地簽，幾乎包批

一個channel 幾億個訂閱

有腦用
但冇錢用

泰國咁多年除左內亂無咩死人

痴中國真係無好下場

係做聽日即推啦

又準備吸番毒自己攞黎賤

自己同自己攬炒？

有乜事就陷家剷，到時又要實行軍管同臨時政府！

蠢
無左陸客
但唔封關
連其他客都無埋
其實陸客量多無用
大部分去泰國都係貪平窮遊多

日本好快滅國
真心

日本咪又係咁

不如泰國搞過觀光醫療
肯定好多支那人過去